死BNO廢老！！！

相信尋晚好多網友都睇左呢個消息，拿！首先第一呢個唔係official statement，第二本來無一物就算平唔到權第時特區無左最緊要既日本免簽入境你都仲可以拿住本BNO過埋下半世。第三（呢個層次高少少）係自我身份認同，從來無人阻你五舊水拿特區既！但同一道理點解買手袋要買Channel,LV? 你未當本護照係名牌囉！😏雖然我地係擁有五千年燦爛秦始皇式文明但人地係擁有五百年既民主文明，民意人地係會聽既。呢條路從來都係灰心唔易行既！🥺

加入我地TELEGRAM 有英國法律界手足和你up